[又捧盃！！！] 車路士球迷 Thank you Hazard 討論區

Hawk's Group

up

Goodbye and thank you Eden

夏薩特算係咁
唔罷操又拖下拖下拖到個好價走 今場又踢得咁好
再見傳奇夏薩特

啲BGM幾好聽

法比有冇落黎拎牌

睇完夏狗interview 唔知點解有d 心酸

Love you 3000 Hazard

giroud

Good luck Hazard!!

歐霸都算係半大獎啦

Goodbye and thank you Hazard

Thanks and goodbye Cahill too

七年三個歐洲冠軍!!!!!!!!!!

會長除撚左個牌

冇咗夏神先係真重建，超級盃點搞

由這一分鐘開始計起春風秋雨間 限我對你以半年時間慢慢的心淡

love you 3000
Goodbye and thank you Hazard

沙狗第一盃

夏神攞嗰金球睇下！！

屌奶星
豬sir嚟咗季半 carry哂fa cup同歐霸！

Thank you and goodbye Hazard

毒毒簡迪會唔會又唔好意思去掂個盃

Goodbye Eden

真係
真icon

咁多年都有貨交, 世三真係算係有情有義
LEGEND THANK YOU

thank you and goodbye eden

邊到有得睇返

教練同副教練

雞屌同azp捧

Good bye and thank hazard

goodbye and thank you Hazard

夏狗

Thank you and goodbye hazard

講左咁耐 上年都以鷹為走硬
施單落台 皇馬 低潮 以為會留低
唉,,,

原來我地係首隊不敗

我下半場先睇
沙利中場休息後有無變過陣？

hazard

搵埋雞隊捧盃

世三

迪加

都好 用歐霸黎講再見

不敗霸氣盃

azp好似無視左卡希爾咁

今場唔係夏神冇贏得咁舒服
下季真係唔知點算

水貨特

Chelsea top goal-scorers in all competitions
Hazard 21
Giroud 13
Pedro 13
Loftus-Cheek 10
Morata 9
Willian 8
Hudson-Odoi, Barkley, Kante, Higuain 5
#CFC #UELfinal

仲記得贏歐聯冠軍之後佢黎果一屆
咁就7年

一年一冠

Eden I love you 3000

算係完美句號
第一個盃同最後個盃都係歐霸

沙利都識做
俾雞囂捧盃

沙狗望住塊牌

迪加個柺杖點解可以成枝攞起

係咪呃保險咋

神射冇獎拎？

睇撚到眼濕濕

做乜撚野係側邊捧盃

We are the champion

煙蛇

切同奧袋

Rudiger

We love you 3000. Eden Hazard

Green

迪加係咁拎枝野打鳩人 沙利都打

當初世三踩波車都彷如昨天

有冇Link?

Luiz真係關係大使 叫今年走個啲棒先

睇唔到世三捧杯

Odoi 下個到你接班

沙狗

邊估到7年前嬴歐聯 7年後隊波仲係咁柒

冇野噴好冇feel

好鬼馬

痴線佬

豬Sir真係福將，喺阿記係咁贏我地棒盃，嚟到又幫我地攞FA+Europa

冠轟！！！

Major trophies won since 2000:

Chelsea: 17
Man Utd: 16
Arsenal: 8
Man City: 8
Liverpool: 7
Tottenham: 1

沙sir企後面跳下跳下好得意

尸位素餐既廢人仲想學扮隊長捧杯

噴煙花

笑死
沙利本身企後面成個傻鳩唔關事咁

I love you 3000
cheese burger

真真正正變返沙sir了

世三去左邊

睇得出沙sir好開心

有無link

綠叔

完全係飛機盃feel
成個頒獎都好hea 舉杯又好hea

真隊雷斯

睇唔到佢舉

沙利～多謝你
夏神～多謝你

沙蛇please stay!!!!!!

李城呢

Gary Cahill arrived at @ChelseaFC in January 2012 for £7m

👕 290 appearances
⚽️25 goals
🏆 x 2 Premier League
🏆 x 2 FA Cups
🏆 League Cup
🏆 Champions League
🏆 x 2 Europa League

#HesWonItAll thank you for everything @GaryJCahill 💙 #CFC

光頭狗死全家

我唔想睇評述呀屌你

冇耳好難舉得型

無經驗係咁

吹撚漲

會長喊左

不要哭

cech

會長喊

Cech唔好喊

柏度係咪咩可以贏既杯都贏晒

cech 喊？

迪加有座騎㖭 笑撚死

係咪應該買番件cahill

kante笑得好CUTE

社區盾

唔好喊 一齊過黎舉杯

你地半力然左喇

個台好細, 感覺上得自己友係度yea

滿貫

個個都旨在個歐聯資格

Goodbye and thank you hazard

今晚最開心一定係SARRI

世三再見
世三第一隻盃歐霸
最後一隻都係歐霸

c 治流馬尿？

聯賽杯未贏過

Cahill保頓過黎，結果保頓果屆降班，佢就攞左歐聯

Dllm 西瓜個杯關你撚事咩

油狗收油

中超

迪加癡線佬

世三呢

Hazard去左邊？

得Green無份拎獎牌
好慘

i love eden 3000

見番Cahill 出黎捧杯

都唔見世三既

同老鼠開搶口topic一樣效果

有冇機會滿貫

雖然霸氣盃 都好過無盃奴

希望Kante唔會因呢場而搞到傷口惡化左

一過黎就要踢最緊要果場決賽

Green上面

迪加：開心過頭 唔記得咗份保險未批Tim

騎住green果個

飛緊去馬德里

騎左係GREEN到

咁始終唔係歐冠，仲想點

坐係6叔膊頭

傳奇!

今次算係好多人既大盃破處

唔係打巴塞咩

好似有2萬磅週薪練波

claim工傷

Goodbye and thank you hazard
Goodbye and thank you cahill
Goodbye and thank you cech

綠巨人!!!!!!!

豬sir carry fa cup+歐霸

一隊波有電欺同迪加係福分一定好撚好笑

cesc唔落去

決賽拉到條筋

Cech付出了反骨的代價

笑簡迪

點解切同袋冇出現

True Blue

想死咩比阿狗屌撚到化呀

39 - Maurizio Sarri won 39 matches in all competitions for Chelsea this season - the only manager to ever win more in his first season in charge of Chelsea was José Mourinho in the 2004-05 (42 wins). Special.

仲有扮毒撚呃飲呃食既簡迪

雷斯

100% cleansheet

煙Sir stay

慶祝會再斷腳

跑去西班牙了

佢應該都會有獎牌

搵唔到小毒毒

打巴菜果場好似踢左一陣記傷左

迪加喺到跳

七年之癢

好彩mytv仲有捧盃後睇

掟帽蛇

上次贏歐聯冠軍巴哥道別
今次就到夏神

now一捧完就cut左

果時好撚fit

歐霸刷多左好多場google隊

我覺得佢應該幫咗kepa唔少

係屌佢老味

再見狗閪夏

阿狗投降post名

Now無

你老母生到你把口咁西臭

佢一播廣告即刻轉台

沙利第一季教 埋單有依個成績真係合格有哂突了
聯賽第3 (純粹比兩隊痴線隊甩開)
聯賽杯決賽 歐霸冠軍

老懷安慰咁

夏狗仆街死全家 遲幾日講唔得？

科水啦攞得一次歐聯點夠

Where’s Odoi

油王都老左好多

Arsenal have now lost each of their last four major European cup finals:

❌ 1995 Cup Winners Cup Final
❌ 2000 UEFA Cup Final
❌ 2006 Champions League Final
❌ 2019 Europa League Final

25 years since their one and only European title.

我真係喊撚咗
已經好掛住世三

Sarri stay

d球員好似好中意佢

雪茄？

簡迪真係做到一年最少一冠

same火清

詹瑞文咁

佢唔發顛嗰時好好

係撚唔係啊屌你

唔係死忠轟都認同世三幫轟打左七年江山
真係算有情有義
你把死人口積下陰德得唔得呀

NOW 係到9UP, 想繼續睇

艾辛都係到

long time no see😞

cech回家吧
夏神thx~

歐霸車

光頭狗

歷史一刻

恭喜giroud

依家差仆街熱狗輸埋就perfect

豬sir都忍得好辛苦 明明想剷草

得啦得啦, 贏左啦, 上訴啦, 科水啦

銀河唯一基奧特，將阿迷重罰！

乜鳩掉帽

如果依家想買今季世三波衫，係未上官網買好d?

比著係自己，望住成隊垃圾車
早兩年已經走啦，幫你打撚埋個歐霸先走仲想點撚樣
痴撚線，衰啲講句，打工架咋

迪加已經手起刀落準備打落去

巴哥好撚興奮
仲係咁讚雷斯有領袖風範

終於唔係閪波 好開心

真車迷入黎一齊慶祝！！！

有無hazard 全隊棒盃高清圖

官網有冇出過決賽版波衫？

其實佢當初黎果陣無估到佢會留咁耐
可能果陣吹得佢太大

福將

小朋友見到玩具咁樣獎佢食啦

岩寧願利拎冠

60歲破處

去祖啦
係轟比你班仆街撚
成日話要換我

Marina

得球場store有

最佳男主角係LUIZ HIGUAIN 定 SARRI ?

老來得子

老人運

有邊個會估到基佬會做神射手呀

含淚撐利 唔可以比熱狗贏

邊位巴打去左 想拎柏度波衫

無

所以真係算咁

落地獄陪佢

條25狗好快仆街死

其實唔好咁大細超啦

歐霸h10 好似上場先係第一場
不敗捧杯，真係靠其他人努力

如果你有睇足咁多場歐霸，歡迎討論
但無睇足，以為佢踢晒就唔該做下功課先

入準決賽前，都比佢留力聯賽
但成積一樣好。基佬破球會個人歐賽入球，又無人提

世三最後一場波

咁撚痴線即係唔會番貨啦

諗定印邊個

凌晨三點綁係貨車做特訓又同你講咩
Fake曬

球場都冇
上星期托人幫我買
Store staff話唔再賣舊呢件 淨係賣新個件

冇計，世三last一場，真係搶哂風頭
豬腦true blue

黎個反cup 簽新約

同意
坦白講，呢隊車好難令世三更上一層樓

還記得七年前佢係Twitter宣佈黎車仔
當年我中五 開心到成晚訓唔著

原來都已經過咗七年啦
多謝你 夏薩特

巴打早d訓，發個夢先啦

係既話乜都得

神射

加上買唔到人.....

講真 車狗 今年 歐霸 真係 抽簽運爆燈
唔知打左幾多隊GOOGLE 隊
人地 阿 又要殺拿波里 又要打華倫
我地4強先打法蘭閪 都即刻 出局邊緣 加時護左兩球空門 十二碼 先落後

煙蛇簽真約都仲有機會既 世3就算啦

講咗goodbye啦
完場已經急不及待奶鍠狗袋底

google隊

之後有出返

雖則皇馬都唔見得好好今季皇馬簡直食左屎咁

油王appeal
再科返三億出黎買人啦

香港定邊度？

豬蛇仲係歐霸神射

有錢都唔賺咁癲

個盃最大作用係重創阿仙奴等佢無錢買人,大幅削弱對手爭四實力

支雪茄肯定係應承自已扲到冠軍先可以拎嚟食嗰啲老土嘢
個樣開心到

認真 下季要買人了

買哂成隊ajax啦

頂得好好 佢打開個缺口先

簽新約黎緊個季 主客買咩印佢點話

Hazard “It’s a good bye....I mean good bye to Higuain”

希望Odoi 唔好令世三失望，要做接棒人

認真咩
等我仲叫佢幫我買咗新一季世三字做留念

有玩開d心頭好既人會明呢種心態
我都開左支威士忌飲緊

點買

買毛

Noted by @RowdenJRSG a few weeks back, Christensen and Loftus-Cheek are the first UEFA Youth League winners to win a senior UEFA competition too. #CFC

應該係喇
依啲老土野
忍撚左成季

豬蛇成個盃賽打得好好 尤其今場

未來車

下半季 轉左運
個第3都好好運

丹麥女人今場算係咁

世三去鍠之後應該以後都唔洗再打垃圾歐霸了

黑鬼養唔熟

呢個又係 阿仙奴 熱剌 KEEP住自爆

咁都擺左好多年

訓身擋auba倒掛

遮咗安

支嘢收埋29年

10幾m買返黎而家free走的話都抵撚到爛

azp又係熱血表現

雪茄keep得好既話其實都ok

今場 對面無D 惡人前鋒
比著達狗 個D 一定恰撚死佢

70萬 續約ok?

有美國隊長！

沒世三 怎撚算Chelsea

沙狗plz stay垃圾車好需要你

完場又可以坐地起貨，無150m 唔撚柒放呀

個第三直情諗唔明啦

老鼠又反話

ok

最好嘅7年俾咗車仔You are the legend, thank you and goodbye Eden Hazard

點忍 就地正法啦

有無人識呢支係唔係好嘢嚟?

佢包嗰球越位好彩自己救返

真隊好Charm

踢多年皇馬好退休喇
唔好學人去中超呀

講真今場 佐狗都好波
上半場幫艾馬神 雷斯汁幾次屎

用美人計

諗起呢幅圖

原來唔係咁易忍到

其實keep 得幾好

識行識走嘅一億

最多5年啫

Loaned Batshuayi to Dortmund so Aubameyang could move to Arsenal which allowed us to get Giroud and produce a masterclass against his former club in a European final.

Marina Granovskaia has done it again.

好想攬真里奈

好來好去

Thank you and goodbye Eden Hazard

now 之後有影返

色誘到佢留低嘅話一世唔反佢

好勁wo

得果兩個圈，真心認唔到
淨係諗到cohiba,但又唔多似

azp睇唔到油王

Goodbye and go to hell Eden

其實今場右路都放放地題

有跟開成季既,表現係點就心照啦
不過好來好去,
大家happy算啦,唔講咁多

fuck you

安ig live

azp都3張野 算係咁

咪咁痴線啦

夏神咁就付出左7年青春比我轟

唔洗特登睇場波，淨係入post睇人怒屌佐仔都知出事

今日都假膠去死啦老鼠

安直播kante bb好cute

呀朗

好似毒撚真係

安ig係咩

屌左佢咁耐揀波踢
希望佢過到 皇馬 有番D 世界級隊友

有冇安牛尾巴仆街奮戰Gif

安都幾靚仔 講野幾chaim

開心到抱孫咁

Ig live

係咪油王

search willian就有

佢同azp

巴哥ig story j die me
睇得出佢真係好愛車

都算係第三重要嘅獎盃第一次攞就歐霸好好啦伯伯

煙sir想食埋個杯咁

仲有好明顯 阿打歐霸出咗真力打,
結果聯賽瀨嘢

明知佢會走
但由佢親自講出黎真係接受唔到

唔續約追撚含既契弟都有人幫

你班柒頭檢討下自己係車迷定賤種夏迷啦屌

雷蛇同西瓜又攬又錫
練波真做戲

屌你老母食撚屎啦
施治都敢講
你冇撚病呀嘛
屌一個咁多隊都冇haters嘅都敢咁講
邊隊生滋狗教出嚟？

肥仔世三

玩鳩世三肚腩

肚腩仔

最好聽日就DONE DEAL
車迷 可以早D MOVE ON

當初都諗住世三只係當車狗係踏腳石好快走
估唔到咁就七年

ml安同電欺

luiz met世三個肚腩

笑撚死

講去皇馬都講左好多年
我諗其中一個原因係 C朗 夏殺特都唔係傻 佢做C朗弟 佢都唔會制
上年 車同皇傾唔掂數 夾硬留左佢一年 而家去皇係最好時機

好易明,人地熱阿打歐聯歐霸人地出真力打,聯賽keep唔到,
加上曼聯柒
車唔覺意和咗贏咗一兩場就前三

抱緊 這歐霸 七年了 我們已等了很久,
記得 這一腳 記住了 最後世三那一腳,

今天我 當起某夜已 瘋了~
但是車仔未來 還有!!

拿著 安神 odoi 切狗 和巴仔
仲有 pulisic 點排好?!

諗起 sarri條路 歐霸條路 獎牌和阿布
留下 浮光 值得 鼓舞...

唔好咁 好多鏡頭影住架 番到hotel先慢慢砌啦

巴哥好中意世三
一手帶佢黎車仔

6月9日就係我地香港車迷嘅慶祝巡遊

係joe cole

艾辛

完滿結束

拍9佢個頭

仲播緊omg

因為正如其他巴打講,之前嗰啲全部係google隊
google隊都要勞煩世三打就大鑊啦

女王胸壓即簽續約

放負搵第日啦

廢老咁

一唔出佢即贏

thank you & goodbye

好灰 屋企有五件夏神波衫
咁就變左做車仔歷史

希狗關你撚事咩 躝啦

Cesc Fabregas doesn’t think Sarri will be in Charge Next Season.

反沙第一人

whatever and goodbye .

Lan

喜感

有冇世三捧盃圖？

毒撚單獨練波
西瓜訓練場鬧教練
比賽前一日內訌
沙sir嬲9
全部都係演員

令我愛上車路士既兩個人都走了

今場豬蛇真係完美KO希狗

傳奇古圖

球隊新晉開心果

good bye and thank you

三年三冠 殺獌狗宰阿狗

Came as a boy, left as a legend.

球場食得煙？

基奧特真係超勁
佢真係作用王

Azp ig

Kante失咗蹤

可能baku可以

世三踢埋歐超先走okay?

阿記可唔可以借架車黎？

唔怪之得咁勁
原來有得上電

佢都叫守死左hazard一場既

6 years challenge

平時份人陰陰濕濕 估唔到

卡病爾都冇佢咁小氣

high到唔願訓，對上兩次睇車仔睇到朝早咁樣都好開心已經係12歐霸冠軍同10歐聯冠軍

有冇人記得莫拉達

佢有冇份得獎架

西瓜ig同電欺又攬又錫 之前又話打交

可能做戲

見佢ig係咁like 車d野，true blue

黑人？？？

雖然係冠軍 但真係冇預期中咁興奮 唔知點解
但見到攞獎果下又好百感交集
沙利比人屌左成季 第一次見佢笑到隻眼同個嘴都係彎月咁

Stamford Bridge 岀面應該立翻個Hazard既銅像
:Legend Hazard
:收皮啦，林佰泰利巴哥都未有

Check下先?

唔記得邊位師兄一早睇穿佢地係做比阿仙奴睇
以為佢地不和，導致輕敵

沙利攻心為上

銅像又誇左d

Cls

熱血

唔知今季夏狗金球有無頭3
霸氣盃冠軍加靚數據

之前好似有去雷蛇生日party

第3，真世3

應該難d

Eden Hazard to RMC on if his departure will be official in the coming hours: "In the next few days more like. Aside from that, it is not in my hands. The clubs need to agree."

成晚見到佢都好撚歡樂
一來著件老西加波衫已經好搞笑
二來成日拎支拐杖搞搞陣

到底今次簡迪有冇同個盃影相

夏薩特、卡希爾再見
依然買唔到人呀屌

小毒毒唔想出風頭企後邊

歐霸得決賽叫做佢carry
之前好少出

雖然英超數據靚
但係歐霸真係無乜說服力

英國《每日郵報》發現，阿仙奴早於3月6日已經向當局發信，申請舉行歐霸盃奪冠勝利巡遊，信中寫住話：「阿仙奴正在做部分早期計劃，希望奪得歐霸盃冠軍之後，可以在區內舉行勝利巡遊。」

Kante is missing

同市光榮

Hazard應該要入名人堂啦
佢係硬漢戰車之後，最值得我欣賞既球員

你都係訓陣好d

2019年歐霸杯最佳男主角提名人
Luiz
Higuain
Sarri

🗣Thibaut Courtois

💬Yes! Chelsea💪 Congrats to the team and the fans 💙 (facebook)

教得英超點都要識d暗黑兵法

有晒內心戲

癱未呀仆街

Maurizio Sarri: “I am starting to feel like this Chelsea team is mine.” #CFC

一於立哂咁多個咁未唔誇張

英超一定係kepa事件

Pls stay

Fuck off dllm

季初目標
前4 + 飛機盃

完全達成

留多一兩年可能可以build up到d野

季中邊會估到

希望油狗望到沙蛇又唔好自己走

Sarri: "We won 12 games out of 15, we scored more than any other team in the #UEL, in the final we defeated a strong team 4-1. I dedicate this victory to #Napoli fans because I didn't manage to give them this kind of joy and to the players who missed this game due to injuries."

巴哥IG 笑到痴左線

切同Odoi冇份影相

好想要夏狗同azp錫杯張高清圖有冇手足有？

切ig限時係azp既

行撚開啦屌你老母

官網得番2xl

好似d小朋友買到心愛既玩具咁

Lukaku
Hazard Mata Salah
De Bryune Oscar

Mola Mola
全部走哂喇

古圖bb

我諗佢係理性分析多過私怨既

收聲啦屌你老母?

霸氣盃對我地未免太輕鬆啦

如果佢真係咁愛拿狗應該唔會教蛆掛，傷透拿狗心

香港波衫舖有衫同球會字印

迪加傻撚左
你地睇下佢個ig story

係官網買左2xl

Sarri on Juve rumours: “This is the time to celebrate. From tomorrow, as with all clubs, we’ll sit down and see what the club wants me to improve and what I want the club to improve. I have 2 years on the contract, so we have to sit down and evaluate everything.

Over the last 20 days people have said I was certainly going to Roma, Milan and Juventus, so as long as I read them in the papers, it makes no difference.” #CFC

How do you feel now that you are a champion?

Sarri: "I am really very happy, but I think the shirt is important. The front of the shirt. The trophy is very important for the club. Then is less important the back of the shirt, the name of the players and the name of the coach.

成段live 好似隊咗草咁
係咁鳩叫鳩up

Goodbye and Thank You Hazard

下季冇世三fc會咩情況

Kovacic今場

簡迪出現了

"i think it is a goodbye" Eden Hazard

小小老來得子嘅感覺

煙仔sir

平時食煙仔
捧盃食雪茄

下季要靠美國隊長

azp 話 this trophy is for Callum and Ruben

我轟三爹
摩爹
干爹
沙爹

上半場遊魂，下半場無邊個踢得特別差
艾馬臣好抵讚，畀豬蛇啲波幾準

板就會有塊既（description個隻），去過球場應該明我講咩

佢叫Gallagher 做 Beckham 嗰下

respect

邊個黎？好似無聽過呢個「人」名wor

喱d時候又出黎攞彩 成個廢老咁

過幾年學巴哥回家

追獎含既狗仔
咁今年含左咩獎，又做咩突然記得車路士

好想莫拉達返黎影張
佢都有份

達仔就算啦

法比都真係幾大膽

是但一隊贏都有盃捧吓過吓癮

琴晚施治應該即刻除衫過黎捧埋一份

佢駛鬼咁樣痴冠咩

巴哥拎歐聯 + 糟糕老點

阿記唔借問熱狗借

Thank you and Goodbye Eden

魯迪加真係痴撚線

比利時雙狗快d死過去團聚

板就肯撚定有架啦
英國傳統銅像係死左先有

法比狗有無牌

阿記點會比佢

btw佢會唔會有牌

我只係記得安歷卡 Alex有歐聯牌
歐霸唔知會唔會大細超

老細！！！

40個牌 比球會自己分

點知道anelka佢地有牌?

印象中記得好似有相

個兩個host問佢去唔去拎牌，佢自己都話唔知自己有無

法比 豬腦都變左true blue

好可惜 但祝福佢

去拎歐冠塊牌同另外兩老慶祝

球會自己分比d人

Fabregas played in the group stages of the competition for the Blues at the start of the season.
“I played six games, the whole group stage,” said Fabregas, speaking on behalf of official Europa League partners Amstel.
“I captained the team twice, I have a few assists here and there.
“To be honest, I don’t really mind about the fact if I get a medal or not, but definitely you do feel a part of it.”

佢都有兩助攻
應該有得拎

但佢打過咁耐阿仙奴，夠膽走咗車仔成半年再返嚟慶祝捧盃，班阿迷應該好快暴動

Off topic

反而想知亞衣會唔會有西班牙盃牌

又唔係未拎過
佢一開始簽左阿妓就難講

打足6場 2助攻 無得攞好唔合理

佢仲要做緊host
隨非好似yaya咁做訪問比d前隊友拉入去

冇人提安仔
未有夏神前 歐霸係安仔carry

出邊有阿迷屌施治，真係搞唔清狀況，又涼薄

多謝燈燈池

我地先係倫敦一哥

垃圾車官網到而家都冇決賽版衫賣
執左去吧

仲好撚型(GAY)

入到歐聯先唔俾買人

倫敦先有

如果唔係頭套
最少輸多兩粒

唔屌後防走去屌個龍

其實今年埋單計
都有8分啦
也許過程不順利，不過係咁多新聞同不利情況下，都有一個冠軍，一個亞軍，加倫敦一哥作為結尾

來年會更不容易，但作為true blue，我地都要同球會共進退
希望高層唔好咁撚膠啦

你真係好high
啲年份記錯曬

迷夏落地獄

‘I told my decision two weeks ago and now it depends on the club, both clubs. I am just waiting like the fans wait so you will see, you will know in a couple of days.

‘I think it is a goodbye but in football you never know. My dream was to play in the Premier League, I did this for seven years with one of the biggest clubs in the world so now maybe it is time for a new challenge.’

睇下油王115m放唔放人
放既大家happy ending

特登炒煙就應該唔會,但蛆俾足解約金撬人的話，走唔走又另一回事

btw，希望沙sir啲運唔好咁快用曬
出年其他隊繼續讓四大賽

讓四真係睇咗十幾年英超第一次見

睇過季中對阿狗 估唔到會嬴到。。。

唔知係咪因為出左奧燒讓左藍斯
同埋阿狗成班都好似殘殘地 踢唔到快 後備又勁廢

點解要加密

係勁就唔使排第五啦，不嬲話贏鳩硬

放啦 留低幾老尷 都打拼咗7年啦

呢個真
阿妓早咁多備戰以為好氣好力
仲要打歐聯唯一機會以為戰意高好多
點知打落完全冇力咁
左右閘係車既弱點但冇咩比人爆過
除左艾馬臣上半場一下之外
最誇張係2-0果下阿妓班人好似已經大勢而去
迫都唔迫下又唔推哂上去攻
但明明講緊係仲有30分鐘

emerson 今場踢得幾好，守又唔錯，仲有球靚助攻

Emerson同豬sir 又係好撚夾
豬sir差唔多同成隊都夾到

豬sir 越踢越有

見阿輸第二球個陣 d球員追都唔想追

油王個價唔啱都會放佢走

估唔到球助攻咁出
當然住烏入攝靚頂得靚

以前香港官網未玩完之前
都有得賣

之前歐聯決賽同歐霸決賽我都官網買
而家統一官網反而咩都冇

sarri:簽斜恩

放硬，得番一年約

斜恩剩係做場大龍鳳都抵啦

賣到過100M pounds 既話 真係happy ending
Good bye and thank you HAZARD

藍斯重要性
同阿次次大賽OZIL 一柒都無運行

今場如出西瓜恩
諗唔到會喺點

藍斯真係大賽球員
比emery用太盡。。

10個打12個你話會點?

唔明點解唔續佢約

28歲半,去蛆年年有盃

係妓主動收返 話唔同佢續

Giroud: thank you arsenal!!

得返一年約，出曬聲，115m已經算係咁
咁當然130m就完美啦
儲埋出年直射兩點五至三億應該都無問題

...

新聞話佢地一盃泯因仇

明明上半場都仲係西波，下半場竟然123人地

2＆b

豬sir都算係唔話得
干二下半季成班踢到死氣沉沉
佢就做後備上面 幫手反cup2場 又頂死利狗
入決賽 拎埋盃
今年聯賽季中沙利追個廢老都唔用佢
佢就係歐霸拎神射手 贏埋決賽

油王仲情義，當年放會長就見

佢入波無慶祝，算係咁啦

大賽射手

要多謝爺爺要重建肯放人，一嚟就捧FA Cup歐霸盃

阿妓好多年都無冠 一來就拎個歐霸

今朝睇到3:1 果陣驚驚地，阿狗玩全攻好驚比人反cup，點撚知轉頭4:1, 成班好似已經放棄人生

true blue

真係好少好少呢十幾年嘅車路士球員係無捧過盃，最記得係丹巴巴亞lor

官網得返2xl

我廠近年都好多有捧fa cup

心態好

所以豬sir捧FA cup捧到悶
今年終於有隻新野捧下

想拎英超

豬蛇
2012 ligue 1
2014, 2015, 2017 fa cup
2018 fa cup, world cup
2019 europa

係差隻歐腳盃比迪尚搞走左...

又俾人無視

沙利拎歐霸盃，屌打一眾未捧過歐洲賽嘅名帥

包括: 高普同肥普其中一個，爺爺，工程師，屌帥，華維迪，史巴利堤，杜曹......

呢季之後鐘意豬sir多過DC

世一支點

歐霸盃神射手

佐狗勁到

死肥仔

Pedro就真係乜都拎哂

今場1g 1a 博埋一個12m
真係CLS...
我覺得佢先係motm

個日睇現場對FK,80分鐘giroud係咁揚手叫fans叫. 個下睇到我起曬雞皮好耐無見過呢種true blue態度

好似無人post

跟住夢2夢3都幾難唔乜都攞哂

就係差隻歐霸都俾佢拎到如果成世踢巴塞係唔會拎到歐霸

轟又喺公海比人消費緊…

放過我哋啦…

踢阿狗咁耐，都無喺車呢兩季咁多滿足同認同感

但係有歐聯唔要歐霸都得啦

雖然嬴左
但仍然覺得好撚sad

反而法比狗差隻歐聯,2011未去巴, 2015 走左, 2012插水12碼比美欺射走左

我真係唔覺得有咩值得慶祝 我地車路士係甘心於爭下頭四 贏下霸氣杯既球隊咩？ 今個球季老老實實係失敗既 咁好咩好值得去開心

豬SIR仲爭一隻英超

小毒毒差隻歐聯都大滿貫啦

下半季打得差，比中遊炒幾球，負碌前四都係事實
但季初目標就係前四，宜家仲有埋霸氣盃，邊忽失敗？

你教我點用呢隊波英超贏鏝利

咁你想點?

有冇全場連捧盃 link?

乜家陣係沙狗搞到隊波打霸氣杯咩？

其實第一輪差啲贏利
車最柒係輸比啲中下游

點會

Europa champ
League best of the rest
League cup final lose pen to shitty
踢出黎係未得但結果論點都唔會叫失敗啦

秦檜

攞景定贈慶

強強對決一場過呢啲就算啦，反而我覺得要贏聯賽食硬中下游最緊要，今年我地打尾十球隊都食硬咁滯，反而係對李城狼隊愛華頓呢啲中游仆晒街

好中意睇呢班舊車互含

只希望他朝世3同佢地一樣會間中番黎睇下波

諗番轉頭，呢隊垃圾竟然差d雙冠

食屎啦25狗

下半場初段出嚟醒水啲已經可以豬少啲啦
隊波失一球就成盤散沙咁

依間野堅定流

唔使夾運費

硬漢戰車

雖然沙狗沙狗咁叫左成季 但係見佢笑到四萬咁口 拎左生涯第一冠 老懷安慰咁款 真係戥佢開心

拎雪茄出黎食個樣真心到

夏狗官宣倒數

沙狗終於破處

意粉佬幫我地拎過晒所有盃？

但聽講佢會走
不過BBC又報導佢值得留低

頭先睇佢喜極而泣

爭超級盃同世冠盃

原來十幾年前拎過

drogba又黎料

諗起真係安76、迪馬堤奧、干地、沙利都有份幫拎英超、歐冠、歐霸

係阿聯酋航空高空三萬呎睇我轟捧盃

btw goodluck and thank you eden

第四級意大利盃

你有你去痛恨從前
鬱鬱寡歡中嗟怨
多多少少的心酸 怎麼可瓦解
我有我去抱著目前
一劍插入心清算
伴那年華浴血 我已經變態

你有你去畏懼未來
三餐一宿中兜轉
反反覆覆中挑選 一生不理解
我有我去兌現目前
一劍插入深一吋
伴那年華浴血 我已經變態

明明作繭 來自綁
沉迷鏡中 癲與喪
自我分解 劃破疆界
尋求一種 美態

原來煙狗轉全職教波都20年
我以為佢有好大部分教波生涯係業餘

OptaChelsea
@OptaChels
·
5月29日
2 - The two previous Italians to manage an English club in a major European final have managed Chelsea to victory – Gianluca Vialli in the 1998 Cup Winners’ Cup final and Roberto Di Matteo in the 2012 Champions League final. Hope.

意粉佬帶車仔踢歐戰決賽
勝率100%

歐超杯，贏撚硬

Oscar 都有出post 慶祝

點解我地每次捧杯一刻都係咁柒? 豪無霸氣

你都on9
我地咩人腳呀
有時唔係話要求，但都要現實番小小

香港好多鋪仔 都係假波衫 淘寶貨 換真TAG
唔好信

好懷念摩佬化豆腐朽為神奇

帶住班垃圾贏冠軍

點會呀，有中六合彩既感覺喎

呢間真但出名串過馬撚

有無推介邊間訂

咁係咪即係要等官方store賣

你邊度訂

暫時未見其他波衫舖有決賽衫訂

回家

彈弓手
諗起班小器阿狗即刻轉返手勢

沙sir

今場出西瓜 決賽又仆直啦

呢球飛將軍插水式頂波 希狗一世都做唔到
唔明沙狗死攬希狗做嘜9

對面隻黑羊真係垃圾好彩冇買

平時夏狗夏狗咁叫開 又屌佢簡波踢
一到佢話要轉會走 都係有d不捨
唔想佢走

唔反沙狗了

你唔介意diy繡字既話可以去信和prokicker既

一隊16強岩岩出線就plan定奪冠 最後失冠
一隊就完全冇諗過會入到決賽plan定5月中去美國打friendly 最後奪冠

佢出左post冇話係diy喎

我wtsapp 問佢話係

Diy 我洗撚同佢買

咁狗

咁唔洗問其他舖都一定係DIY

射走世界盃

仲簽唔簽斜恩

基本上除非你去史丹福橋買，否則都係diy

正常都係diy 官網都無出

呢球睇果時完全估唔到會入

不了

咁點算好

等官網 應該會有

如果沙狗留隊既要求係買斷佢契仔西瓜

你地點揀

Odoi tammy pulisic
Cheek Jorginho kante
Emerson luiz rudiger James
Kepa

Transfer ban真係好傷

仲諗住收工狗衝出去訂

係堅就即pay

有冇巴打知最新嗰件波衫喺邊度有得買

但可唔可以借？

有冇買斷Kovacic 嘅消息？

Go

依個陣爭前十都好勉強

唔好亂砌陣啦
點睇都係基奧特第一正選，最多咪輪換
Odoi 一樣，Willian 點會打後備
Azp 未退，點會咁快俾James 打正選

一個concept
無得註冊球員

你諗吓俾借咁ban嚟有咩意思

新果件nike官網都有得買

咁如果老沙留低，砌新陣都唔容易
黎緊好險峻，保四已經好好

遲d去史丹福橋行tour唔知有無歐霸盃捧下

Next season lineup
Willain/pedro giroud/tammy pulisic/odoi
Kante jorginho cheek/barkley
Emerson/alonso luiz ruidger/tensen/tomori azp/rj
Kepa/willy
大家有定心理凖備下年係要捱
咬緊牙關等下年summer la
Appeal算吧啦唔會上訴到

但沙狗唔走的話，Azp 進攻上真係踢唔到sorryball 要求

Kovacic係咪依兩日會返皇馬?
有無機會買斷?
cheek 未傷好唔想季初見到巴鳩打正選

買kovacic托咩

係咪連借球員都唔得?

係

JAMES經驗太少, 都一樣唔會好得過唔識攻既AZP

odoi方面拜狗取態有無變

會支持沙sir留低
前提係唔好買斷希古恩 盡量提拔青訓 唔好再用死勝利11人 433可以堅持住先 但at least要睇到個form 同叫得郁球員既無球走位 講真對sarriball期望幾大 依家咁根本唔叫sarriball 只係大家傳到腳 希望會建立到個體系 唔好浪費左sarri一年時間

唔買有人用咩
佐仔 簡迪 巴鳩是但一個傷換邊個頂

無
尤其好似買唔到sane, 暑假應該又有動作

下年最盡都係前六，又變返踢歐霸

Azp其實好斬得
但唔可以要求佢落底

佢今場都打得好好閘咗好多波，防守佢一定無問題，係攻嗰方面要執一執

訓醒就唔開心了 下季無夏狗注定起碼隊波要重建返兩年先

我諗世三走佢應該會留
加上有歐聯踢

古圖狗馬迪狗無盃棒

下年仲要無得買人

LAN for sure!!!

唔要佢仲可以出邊個？

用黎慢慢取代啫，體能速度身位無得呃

你要得姐係可以買人
要買人就唔會買條垃圾

佢出名華碩盲反黎

一定係盲反啦條友踢撚到球王咁

高狗好似ban咗都簽到

所以咪唔會第一季就正選
一來AZP都仲算當打
二來係隊長,有咩可能會無啦啦俾個外借新仔取代左個位

咁就另計

希望沙利唔好走

直接踢阿狗落去打歐霸特別爽

高狗d 護波真係好好j

已買，仲訂埋10號仔

Respect佐狗
季尾啲進歩明顯到
一定有下過苦功

西瓜同高華都可以照買，因為已經註冊左

今埸艾馬神踢得幾好

沙蛇係有料嘅
係換人果度鳩啲同慢啲姐
今年終於見到車仔有少少大改變
轉踢控傳都有唔錯成績 以往一直踢個人、打防反
今年打返少少踢法出黎睇下
比機會佢再調教下架車啦
再者 市面上都無乜教練可以短時間教到隊波識飛

冇操肚 咁既款 去皇 會唔會迫佢操

AZP踢番左閘算 橫掂依家兩個都係shit

真係好佐
連傳波都大膽咗

沙狗都有進步

買黎燒？

沙Sir

Sarri Ball

計埋成績真係冇理由唔留佢兩父子

Sarri同Jorginhk 6:0俾人噓完之後真係慢慢好咗
佢成日話要用表現嚟證明佢套Sarri ball, 我覺得做到了

沙蛇： 唔比我去祖記我就玩焦土

佐狗宜家防守真係幾犀利
跑足出場 贏唔少55波攔截有簡迪一半
琴日仲前插進攻 set左球靚波比豬腦
見夏狗有咩事攻唔入都即刻回比佢再造波
希望下季keep 住

交咗成季學費
如果拍拍籮友走人真係要落地獄

全體龍門訓練

有冇人記得簡迪今場都係生命足球

佢想走又冇得怪佢
始終6張野冇幾多時間玩想返家鄉教班霸都好正常
要怪佢嘅都係拿狗人

做到曬仲勁過普巴

KANTE差個歐聯

同樣淪為笑柄
一個努力地默默改進，慢慢證明自己
相反有一個就幾乎有精神病，要急急腳返西班牙

佢比人鬧係2點:
1. 無助攻—-但其實佢成日有前傳比人浪費哂，好似尋晚又有一個喇
2. 防守比人爆—快馬爆你，azp都難守啦

世三走咗之後都應該要大破大立
到底要點做先可以追到曼城同利撚水準

嗰個有名你叫女人

開返轉會窗先

我想問夏神走係咪差官宣，有無機唔走

歐霸冠軍定歐聯十六郎多獎金d

氣片講左
"同FANS GOOD BYE
打左七年想打歐聯
係時候接受新挑戰"

如果左狗去左鏝，應該可以壟斷英超5年

Europa League

Preliminary round: €220,000
First qualifying round: €240,000
Second qualifying round: €260,000
Third qualifying round: €280,000
Play-off round elimination: €300,000
Base fee for group stage: €2,920,000
Group match victory: €570,000
Group match draw: €190,000
Group winners: €1,000,000
Group runners-up: €500,000
Round of 32: €500,000
Round of 16: €1,100,000
Quarter-finals: €1,500,000
Semi-finals: €2,400,000
Losing finalist: €4,500,000
Winners: €8,500,000

Champion league

Preliminary qualifying round: €230,000
First qualifying round: €280,000
Second qualifying round: €380,000
Third qualifying round: €480,000 (Only for clubs eliminated from the champions path, since clubs eliminated from the league path qualify directly for the UEFA Europa League group stage and therefore benefit from its distribution system.)
Base fee for group stage: €15,250,000
Group match victory: €2,700,000
Group match draw: €900,000
Round of 16: €9,500,000
Quarter-finals: €10,500,000
Semi-finals: €12,000,000
Losing finalist: €15,000,000
Winning the Final: €19,000,000

一場過, round 16都值錢過冠軍

今季真係峰迴路轉季中既表現咁差 諗住前四 飛機盃都唔會有
最後竟然兩樣有齊曬 加埋沙sir破處同埋世三完美一役 真係好感動
不過都好唔捨得Hazard

希望沙sir stay 隊波再團結啲啦

唯一唔走既情況就係西女人同皇馬 傾唔掂轉會費 夾硬留佢一年

你大我呀.jpg

算係咁啦，勉強計應該都有小組賽出局既一半既
不過計埋轉播費可能差再多啲

寧願拎錢下下季買人

最柒就係好似阿狗同當年多狗咁strong hold 比人免簽

最後人又無錢又無

唔洗諗
以西女人能力一定可以傾到靚價今季送走佢

以後牙佐都帶崩帶？

打機咁裝備加成

開頭應該唔會
成季咁長有無正選機會就話唔埋

冠軍

39.7+8.5
都係少舊年20m,仲未計歐聯今年都多咗錢

高狗應該幾鐘意係車
係蝗都無得出

如果當可以轉會
呢個球壇有冇人可以做到夏神完美替代品

同疤搶基沙文

歐霸分組賽入球波都就喊咁
再留低真係驚佢有情緒病

尼馬 包皮？
次級既辛尼？
數據次級既沙夏？

Neymar 》Mbappe >Pepe

Sane 係鏝比哥狗當後備襯對家無力先出黎鳩爆撚狗

根本穩地性同合作性都唔強

我覺得Sterling 好撚勁

最後都入左更衣室慶祝

達狗又宣佈要下體會退休
之前又話轟簽十年都制

一陣比下體退貨就好笑

沙夏 只可以踢中型班

話曬都車仔名宿

今季未開始都知要打歐霸啦
又唔係歐聯跌落去
有咩好屌姐

阿狗過到黎既都變晒車仔名宿
A cole giroud cesc

包皮唔洗諗
屁馬岩價係買到

右邊係？

但我諗應該球會都係儲埋出年一炮過用

Neymar唔係話返巴狗咩

法比歐霸好似有出過場

好似分組賽踢過

似會買古天奴返黎多d

踢足6場2助攻

唔撚係掛

咁佢黎棒下杯都好合理

想問下CHING知唔知邊到有得全場下載
對上歐聯歐霸都DOWN左落黎得閒就J下

右邊who

Staff

係飛機有live?

估唔到kepa第一年就做英雄

之前鏝城今次基奧特
球員係隊機隊巴講嘅野應該仲口臭嘅冇出到街

第一年嚟講表現真係超出我預期

依d 就識野喇

樓上件童裝狗講staff,屌佢老母鬼唔知係staff 咩柒頭

上場救12碼

其實唔使太悲觀，係無左世三，其餘龍骨都喺度

左閘係最大隱憂，前鋒老化同啞火係大問題

當然下季唔可以有咩期望，最驚係分心歐聯搞到本土聯賽踢到屎咁

你快撚啲死啦仆街

真係有其餘龍骨存在咩

有冇基奧特入波之後嘅gif同高清圖
好撚型真男人

問題係條龍骨本身廢

成隊都wish him good luck
Azpi仲要開埋名祝佢去到皇馬繼續捧盃

明顯係開咗綠燈放行啦

譚 袋 切 mm 丹麥狗 rj

皇馬彈鐘!！！！！！！

真係廢咩？
最強防中kante , 佐越踢越好，後生仔切同奧袋上位
中堅有老迪加

ＲＭ ｂｕｙ ｎｅｙｍａｒ ｍｂａｐｐｅ ｌａ ｄｉｕ

左右閘,雷斯,前鋒,左右翼
就算唔廢都唔足以爭冠

反安落地獄

仲要不敗，金盃啦屌

Luiz 有咩問題？

Ball playing CB 黎講一定係現役no.1

係間唔中自爆，但講真，今季爆少過5場啦

又講返老問題
最強防中KANTE (係車無得踢防中)
佐愈踢愈好 但佢防守同純防中比差太遠
Odoi同Hazard比差456班 最多同安柏同班
老迪加先唔講佢守波 佢一傷= Luiz + 天神

我覺得天神穩左好多喎
琴日好記得佢block完美羊即係起身叫所有人回防角球 好撚熱血

雙教練係高班d

講真 都希望夏神走左 可以拎到金球獎

艾馬臣仲有冇上升空間？

五場夠失好多分架喇,而且我記得唔只咁少

佢上腳傳控係好唔錯,但佢加埋佐狗兩個防守力都不足嘅時候咪成日賴屎

下季keep到再講啦

實力佢有
係無信心
巴塞嗰埸打擊太大

雷斯係預唔到幾時出事
干地果年夠踢得好
點知第二年又奶曬屎

去完皇馬32-33歲
番車掛靴
我地實等你

Sand Daddy

好似啲青頭仔玩condom咁

同埋要操返大隻D
個身形好似生完cancer咁

果球其實斬得差 但豬腦修正得好好

如果今夏買唔到人 係可以買斷高華 再借多西瓜一年

雖然夏基本上已成定局，但如果佢留多年幫到車爭到頭四，我覺得佢legend既程度可以超越 Terry Lampard
話哂果個年代車係世界頭三 而家已經大不如前

始終錦上添花易，雪中送炭難

為車搶多啲錢仲好啦
仲留咩多年

經過12年之後
唔認為自己有生之年可以睇到有人超越到drogba地位

仲借西瓜

反沙都仆街啦屌

當佢留多年拎到頭４，點都好過拎１ １０Ｍ啦

歐霸同歐聯Ｄ錢差好遠

再加上今季比你拎到錢都無用

#721

但一對中下游朗當甸尼A.Barnes 依堆大舊佬可以玩到佢半場走場

好來好去啦屌
係咪要搞到人罷操先安樂
反正佢個位都已經買定人

寄望美國隊長有料到啦

Terry>Lampard>=Drogba>>>Hazard

W22 去疤單野又無左影

無前鋒 譚仔唔知踢班霸會點 唔會隨時隨地得返基奧特一個

先唔講歐聯邊有咁多收入
今年洗唔到嘅錢原來會消失咗，唔用就無

人生第一冠

60歲拎第一冠，百感交集

Terry排最後啦
射走左個歐聯

快d lan

其實譚仔今屆打成點？

最後一年合約

可唔可以交換古天奴

起球場！

仲有次歐聯四強拎紅

仲有邊個話我sorry ball廢

有冇手足知邊到有得買歐霸決賽波衫
想印夏狗

[Goodbye Hazard and 歐霸奴 ] 車路士球迷討論區

btw我琴日開左環保post

真係冇幾多場係sorry ball

夏薩特離隊在即，他近日受訪時回顧自己7年車路士的歲月，指自己在史丹福橋由嬰兒長大成人，慶幸當日選擇「上車」。

佢就好似謝拉7專做7野

起碼冇25狗咁口臭

認真講真係廢
唔係世三一早降左班

由於今夏勢將轉會皇家馬德里，未來對阿仙奴一場歐霸決賽可能是夏薩特最後一次為藍軍出戰。大戰前他受訪回顧7年在倫敦的日子，強調是車路士讓他長大成人：「當初加盟時我還是個嬰兒，現在已經是個大人了。不過我的為人沒有改變過。作為球員，我的入球多了，經驗也多了，但我盡力保持著自己的初心去到最後一刻。當我加盟時確有點怯場，杜奧巴這位重臣剛離隊，不過最後我仍有機會跟不少球星合作。我在車路士與隊友一起有過不少成就，我有機會加盟曼聯、曼城或熱刺，但我做了正確的決定。」

好多場都係sorryball
sarriball 就真係少喇

弱能 拎謝7同泰利比

泰利先係你地平時最鐘意J 又放得上大枱既青訓，點知地位變到同拳王一樣

同埋拳王個種柒根本無人比得上

多謝老點佢上車嘅歐聯功臣同埋Joe Cole

豬腦同阿奴咁大仇口當年美利拉斯又係

唔該，下個post 名： Thank you Arsenal！

thanks for Giroud

當日好似獌都有爭
去左獌就大獲啦

美利拉斯唔係痢咩

所以球員就算走出來話幾愛舊東家入波唔慶祝都唔好信
到頭來背後都係笑鳩你

條片反映到住烏個彈弓手慶祝好扮野

40幾秒拎紅已經柒到落地核啦
拎泰利同佢比果條友係咪生少左個腦

係呀，就係想知點解同舊球會好似好大仇口咁

夏狗is the next one，批死佢同隔離so9一樣，扮哂野做pr到時新舊東家有利益衝突即刻見真章

成日覺得歐霸隻盃好易飛落地下

下年歐聯相遇

夏薩特是誰？香川才是曼聯真命天子

功勞就功勞，之前果D 不敗就不敗，
打聯賽H10 有打過既下游球隊，你肯定全勝？

kagawa 被獌用廢晒
就好似將佐狗打邊鋒咁

下年binc

D 人忘記左歐霸小隊
明明歐霸係比 沙狗棄用 ，聲稱唔岩 SORRYBALL 既邊緣球員隊晒去踢

係聯賽開始出事，係咁輸 ，先歐霸小隊 先有得坐正
而家係咁J ，知唔知醜

比人棄用嘛

豬sir 太撚興奮

琴晚有球攻勢 係11個球員都有involve
Sarriball

同埋依個係歐霸。。。。你H10 有料，干地果年好好咁踢，
隊波洗踢歐霸？

唔明既自己睇番干地 2季數據 vs 世界盃世三數據

唔好講咩夾唔夾隊波，
陣容無大變情況下，干地走左，佢又踢得番起
以前仲會印T28 L8 D11 D15
依家我最多印AZP28

H10 sorry, 我真係一件都唔會印

踢左十幾轟
真係得佢咁大牌簡波踢
以前 L8 D11 果D 點會咁串

係屌都屌摩16
干2都唔多關佢事

全鳩噏

車仔今季踢起的2名小將——中場羅夫度斯卓克、翼鋒赫臣奧杜爾都要長唞

我覺得對面已經輸到散晒，莫講話sarriball，哥狗式tiki taka都仲得

乜鳩呀？佢一堆fa cup啦

上年先有人話豬sir係溫布萊之子
拎好多次fa cup

比史獨屈機 其實次次打利都好少話比人屌打

明顯豬sir喺車開心d，雖然聯賽都好少正選

派膠，放負點及你，你呢種人最叻就係人地慶祝緊既時候先黎掃慶

以前啲人先屌巴哥鳩踢玩鳩屎sir

Emerson 切 豬sir!

仲有法比， 咪走Q左

黎車之後又拎世盃又拎歐霸

林伯M腳 巴哥屌史高拉利個陣你訓撚咗姐

借去英超學下嘢先啦 修仔可能啱用

干狗派佢去迎頂高波玩鳩佢,睇數據睇得出咩

以前班廠迷見到佢入唔到波就屌到佢七彩，大佬佢係開山劈石嘅支點呀

今屆做埋神射手真係吐一口烏氣

自己後場已經9個咁係鬼sarri波咩

佢開心真係Luiz工勞
luiz幫好多人融入球隊
好照顧隊友
卡巴叔 豬sir...打咗好短時間已經好有歸屬感

仲要對住D 幻幻濕鳩豬隊友

當年mane都只係得transfer rumor真係可惜

西瓜既將來會係點?

係咪要俾錢買

拍戲？

躝番意甲啦 識撚踢英超咩

有前3, 有R霸(雖然唔關西瓜事)
係咪強行購買?

唉 一早講咗咪著9號 著親9號一定死

西瓜算啦
高華就可以傾下

應該都係跟住沙利搵食架啦，世界上仲有邊個教練咁攬佢？

見到條撚樣都唔開胃 如果沙sir要盲攬 我寧願兩個一齊躝

係旅遊巴點名逐個慶祝個陣
班友叫conor gallaher做beckham

睇番呢場就知：
1.點解迪甘斯堅持選豬sir唔選拿卡入法國國家隊
2.阿記青訓真係唔係好掂，前景都係麻麻，長期五六七弟feel

車路士本季最佳入球係世三Cup入痢狗嗰粒？

拉卡同作用嘅法國好多
但豬腦就得佢一個